[
  {
    "timestamp": "0:00:00",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 90.515,
    "confidence_avg": 0.8260434782608695,
    "content": "ein herzliches Willkommen zu einem DFB Pokal Klassiker und das, obwohl dieses Spiel gerade mal etwas mehr als ein Jahr zur\u00c3\u00bcckliegt."
  },
  {
    "timestamp": "0:00:07",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.37,
    "confidence_avg": 0.8273333333333334,
    "content": "Wir befinden uns am 27."
  },
  {
    "timestamp": "0:00:09",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.24666666666667,
    "confidence_avg": 0.7138749999999999,
    "content": "Oktober 2021, 20,45 im Borussia Park."
  },
  {
    "timestamp": "0:00:14",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.0625,
    "confidence_avg": 0.9066875000000001,
    "content": "Das Duell der zweiten Runde wartet auf uns Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach empf\u00c3\u00a4ngt den FC Bayern M\u00c3\u00bcnchen."
  },
  {
    "timestamp": "0:00:21",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.18222222222221,
    "confidence_avg": 0.8437924528301884,
    "content": "Eines der historischsten Duelle der Fu\u00c3\u0178ballgeschichte Deutschlands, das heute hier auf uns wartet und zwei Mannschaften, die nat\u00c3\u00bcrlich im Vorfeld enorm hei\u00c3\u0178 waren, um in die n\u00c3\u00a4chste Runde des Pokals zu kommen Beide Mannschaften dabei nahezu in Bestbesetzung, die Bayern allerdings ohne Trainer Julian Nagelsmann auf der Ersatzbank."
  },
  {
    "timestamp": "0:00:47",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.83125000000001,
    "confidence_avg": 0.9200277777777779,
    "content": "Er fehlte zu diesem Zeitpunkt Corona Kack Jan Sommer und Co hatten sich in der ersten Runde mit M\u00c3\u00bche durchgesetzt gegen den Ersten FC Kaiserslautern, die Bayern 12 null wiederum gegen den Bremer SV."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:02",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.58500000000001,
    "confidence_avg": 0.8223333333333334,
    "content": "Und wir sehen den Schiedsrichter."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:03",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.70333333333333,
    "confidence_avg": 0.7644736842105264,
    "content": "Tobias Stiehler aus Hamburg, assistiert von Christian Gitt und Eduard weer Der vierte Offizielle ist Nicolas Winter."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:11",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 87.74875,
    "confidence_avg": 0.875181818181818,
    "content": "Schneller Blick auf die Aufstellungen beider Mannschaften bei n\u00c3\u00a4chster Gelegenheit."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:18",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.35882352941178,
    "confidence_avg": 0.8123571428571428,
    "content": "Wenn wir hier noch mal den Unparteiischen vorgestellt bekommen, erfahren, ist er absoluter Topmann und genau das, was eine solche Partie eben auch erfordert."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.79374999999999,
    "confidence_avg": 0.7447777777777778,
    "content": "Also Scheller Wick bei Gladbach Jan Sommer im Tor folge eine Dreierkette mit G\u00c3\u00bcnther Elvedi und Bayer."
  },
  {
    "timestamp": "0:01:43",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.85092592592592,
    "confidence_avg": 0.7938999999999998,
    "content": "Sally und Bence Beii \u00c3\u00bcber die Au\u00c3\u0178en, Zakaria und Cone auf der Doppel sechs Jonas Hofmann und das Stindl auf den halben Breen bolo als Neuner ganz vorne drin bei den Bayern neu am Tor vor ihm eine Viererkette mit Davis Herandez UPA Mean und Pawa Goretzka fehlte davor wegen Erk\u00c3\u00a4ltung wieder mit dabei an der Seite von Kimmich, Sane M\u00c3\u00bcller und Gnaby hinter der Solo Spitze Robert Lewandowski Alles vorbereitet, alles bereit die Partie freigegeben die Bayern in den roten Trikots im ersten Durchgang von rechts nach links gegen die ganz in wei\u00c3\u0178 gekleideten Fohlen, das stimmt, freundschaftliches Abklatschen im Vorfeld mit Josua Kinn"
  },
  {
    "timestamp": "0:02:41",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.40714285714286,
    "confidence_avg": 0.7715423728813562,
    "content": "Fernandes und zum ersten Mal Tobias Stiller, wenn auch nur m\u00c3\u00a4\u00c3\u0178ig gefordert, Thomas M\u00c3\u00bcller, selbstredend einer der Wortf\u00c3\u00bchrer seiner Mannschaft Wenn wir hier die No Toppm\u00c3\u00b6ller im Bild haben, der Mann, der Julian Nagelsmann eben wie schon thematisiert in dieser Partie wie auch in Jena davor auf der Ersatzbank vertritt, vertreten muss."
  },
  {
    "timestamp": "0:03:08",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 90.44200000000001,
    "confidence_avg": 0.8155882352941176,
    "content": "Nagelsmann meinte aber im Vorfeld Das hat ja zuletzt gut geklappt, die Mannschaft ist hei\u00c3\u0178."
  },
  {
    "timestamp": "0:03:12",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.8825,
    "confidence_avg": 0.891090909090909,
    "content": "Und genau das erwartet er sich auch von dieser Begegnung."
  },
  {
    "timestamp": "0:03:17",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 90.10499999999998,
    "confidence_avg": 0.8615999999999999,
    "content": "Guter Ball der Gastgeber \u00c3\u00bcber die rechte Seite Zakaria."
  },
  {
    "timestamp": "0:03:24",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 80.868,
    "confidence_avg": 0.85795,
    "content": "Gegen Davis, der den Zweikampf gewinnt, dann aber dieser Fehlpass und die erste M\u00c3\u00b6glichkeit der Partie Conne 10"
  },
  {
    "timestamp": "0:03:40",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 76.15384615384616,
    "confidence_avg": 0.9406000000000001,
    "content": "Was f\u00c3\u00bcr ein Auftakt f\u00c3\u00bcr die Gastgeber Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach braucht keine 80 Sek, um hier zum ersten Mal zuzuschlagen"
  },
  {
    "timestamp": "0:03:57",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 45.805,
    "confidence_avg": 0.7946,
    "content": "\u00c3\u00bcber die rechte Seite."
  },
  {
    "timestamp": "0:03:58",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.6067857142857,
    "confidence_avg": 0.8331851851851849,
    "content": "Die Szene schien schon gekl\u00c3\u00a4rt, dann aber dieser Fehlpass von Davis Embolo, der sich durchsetzt und am Ende Manu Cone, der den Ball selbst erobert hatte, aufmerksam war und dann eben auch durchl\u00c3\u00a4uft und hier f\u00c3\u00bcr die ganz fr\u00c3\u00bche F\u00c3\u00bchrung der Gro\u00c3\u0178en sorgt, f\u00c3\u00bcr Neuer nicht zu halten."
  },
  {
    "timestamp": "0:04:25",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.618,
    "confidence_avg": 0.8619130434782609,
    "content": "Jubel auch auf der Bank bei Adi H\u00c3\u00bctter, der ja zu diesem Zeitpunkt gerade erst mal drei Monate im Amt war."
  },
  {
    "timestamp": "0:04:34",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.14916666666666,
    "confidence_avg": 0.920235294117647,
    "content": "Und wir werden inzwischen wissen auch das Ende der Saison dann nicht weiter als Trainer \u00c3\u00bcberlebt hat"
  },
  {
    "timestamp": "0:04:52",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.02,
    "confidence_avg": 0.7735454545454545,
    "content": "mittlerweile Daniel Fake auch durchaus erfolgreich Trainer bei Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:00",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.29714285714284,
    "confidence_avg": 0.8559166666666668,
    "content": "Aber Adi H\u00c3\u00bctter hatte zu diesem Zeitpunkt nat\u00c3\u00bcrlich ganz andere Gedanken."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:07",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 89.737,
    "confidence_avg": 0.79456,
    "content": "Der Ligat die ist zum Oktober hin m\u00c3\u00a4\u00c3\u0178ig nicht schlecht, aber eben auch noch nicht die ganz gro\u00c3\u0178e Erfolgs Strecke mit dabei gewesen."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:16",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.36,
    "confidence_avg": 0.9013749999999999,
    "content": "Vor dieser Partie gegen die Bayern gab es f\u00c3\u00bcr Borussia eine Niederlage bei Hertha BSC."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:23",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 89.851,
    "confidence_avg": 0.8758636363636364,
    "content": "Insgesamt ein fast schon kontinuierliches Auf und Ab in der Anfangsphase teilweise ganz gute Spiele, teilweise fehlten allerdings die Ergebnisse."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:32",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.94105263157896,
    "confidence_avg": 0.7962368421052631,
    "content": "Julian Nagelsmann meinte vor dieser Begegnung, dass es durchaus \u00c3\u00bcberraschend ist, dass, obwohl Borussia so intensiv spielt, die Ergebnisse so h\u00c3\u00a4ufig bis zu diesem Zeitpunkt eben eine andere Sprache an den Tag legen."
  },
  {
    "timestamp": "0:05:50",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.64363636363636,
    "confidence_avg": 0.7502727272727273,
    "content": "Er bald zur\u00c3\u00bcck f\u00c3\u00bcr neuer Foulspiel richtig gesehen von Tobias Steher"
  },
  {
    "timestamp": "0:06:06",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.86,
    "confidence_avg": 0.8935925925925926,
    "content": "Ein langes Gesicht bei Oliver Kern Den Auftakt in so eine zweite Runde im Pokal d\u00c3\u00bcrfte er sich auch anders vorgestellt haben nat\u00c3\u00bcrlich unangenehm als Ausw\u00c3\u00a4rtsmannschaft."
  },
  {
    "timestamp": "0:06:18",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.39142857142856,
    "confidence_avg": 0.811,
    "content": "Das ist genau das, was die Bayern in solchen Partien selbst verhindern m\u00c3\u00b6chten, insbesondere ausw\u00c3\u00a4rts."
  },
  {
    "timestamp": "0:06:31",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.94944444444442,
    "confidence_avg": 0.8994333333333333,
    "content": "Klar ist nat\u00c3\u00bcrlich, dass die Bayern als gro\u00c3\u0178er Favorit in dieses Duell gehen zu diesem Zeitpunkt bereits souver\u00c3\u00a4ner Tabellenf\u00c3\u00bchrer sollten ja am Ende dann auch erneut Meister werden."
  },
  {
    "timestamp": "0:07:04",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.25,
    "confidence_avg": 0.979,
    "content": "Davis"
  },
  {
    "timestamp": "0:07:18",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 90.01699999999998,
    "confidence_avg": 0.8803999999999997,
    "content": "das, was man bereits nach f\u00c3\u00bcnf Minuten sehr gut erkennen kann Bei den Hausherren ist das gute Spiel gegen den Ball sehr aggressiv, auch gegen den Gegner."
  },
  {
    "timestamp": "0:07:27",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 78.13111111111112,
    "confidence_avg": 0.8756470588235293,
    "content": "Auch wenn es mal auf Kosten eines Freisto\u00c3\u0178 geht wie in diesem Falle bei Hofmann Mannschaft aufmerksam"
  },
  {
    "timestamp": "0:07:43",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 77.73624999999998,
    "confidence_avg": 0.7751428571428571,
    "content": "und Konterchance Gladbach aber abgelaufen, auch weil Sane den Weg nach hinten sucht"
  },
  {
    "timestamp": "0:08:09",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 77.32428571428571,
    "confidence_avg": 0.7832,
    "content": "da noch mal den bislang ersten Treffer dieser Begegnung."
  },
  {
    "timestamp": "0:08:16",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.7009090909091,
    "confidence_avg": 0.6559999999999999,
    "content": "Cone schneller als M\u00c3\u00bcller, da es noch mal Hofmann, der zun\u00c3\u00a4chst verpasst hatte, dann Gutes zu upa."
  },
  {
    "timestamp": "0:08:26",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 81.94363636363636,
    "confidence_avg": 0.83564,
    "content": "Mino verliert den Zweikampf Frage W\u00c3\u00a4re gewesen was h\u00c3\u00a4tte Embolo aus dieser Szene machen k\u00c3\u00b6nnen, wenn er nicht die Unterst\u00c3\u00bctzung connes bekommen h\u00c3\u00a4tte?"
  },
  {
    "timestamp": "0:10:00",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 83.90200000000002,
    "confidence_avg": 0.8492631578947369,
    "content": "F\u00c3\u00bcr mich Davis Eine gute Position kann dann aber M\u00c3\u00bcller in diesem Falle nicht genauer in Aktion bringen."
  },
  {
    "timestamp": "0:10:16",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.78466666666665,
    "confidence_avg": 0.8302734374999999,
    "content": "Viel geht bei den Bayern nat\u00c3\u00bcrlich auch \u00c3\u00bcber Leroy Sane, aber bis zu diesem Zeitpunkt steht Gladbach hinten noch ganz gut, kann die ersten w\u00c3\u00bctenden Angriffe der Bayern parieren, die selbstredend darauf dr\u00c3\u00a4ngen, fr\u00c3\u00bchzeitig das zweite Tor einerseits zu verhindern und andererseits das zweite Tor dieser Partie selbst zu erzielen, um dann f\u00c3\u00bcr den 11 Ausgleich zu sorgen."
  },
  {
    "timestamp": "0:10:47",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.18666666666665,
    "confidence_avg": 0.8315,
    "content": "Gleichzeitig das Team von Adi H\u00c3\u00bctter, aber auch eines mit vielen schnellen Spielern vorne."
  },
  {
    "timestamp": "0:10:52",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.98,
    "confidence_avg": 0.6971428571428572,
    "content": "Umschalt Momente sind da durchaus vorhanden."
  },
  {
    "timestamp": "0:10:57",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.41125,
    "confidence_avg": 0.868090909090909,
    "content": "Macht ist f\u00c3\u00bcr den Rekordmeister und Rekordpokalsieger nicht unbedingt leichter."
  },
  {
    "timestamp": "0:11:05",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.61555555555555,
    "confidence_avg": 0.8238461538461538,
    "content": "Und jetzt die Chance f\u00c3\u00bcr Hofmann Hofmann Riesengelegenheit Und er fordert offenbar einen Elfmeter Geht's zu Tobias Ieder, der sagt Aber da war nichts."
  },
  {
    "timestamp": "0:11:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.11923076923077,
    "confidence_avg": 0.7917619047619047,
    "content": "Zweite Runde, DFB Pokal Noch keine Partie, in der der Videosystem Reff dabei ist und entsprechend eingreifen k\u00c3\u00b6nnte."
  },
  {
    "timestamp": "0:11:40",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 90.578,
    "confidence_avg": 0.7535000000000001,
    "content": "Und Bodo, derjenige, der zu Beginn dieser Aktion gefoult wurde, gab dann aber eben den Vorteil, der sich hier sichtbar ergab."
  },
  {
    "timestamp": "0:11:49",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.93769230769232,
    "confidence_avg": 0.8780476190476189,
    "content": "UPA Mean versuchte da an Hofmann heranzukommen Ber\u00c3\u00bchrung ist da wirkt auf den ersten Blick ja nicht so richtig dramatisch."
  },
  {
    "timestamp": "0:12:01",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.28944444444444,
    "confidence_avg": 0.8416338028169014,
    "content": "Aber wom\u00c3\u00b6glich kam Opa Meo eben auf den Fu\u00c3\u0178 beziehungsweise gegen das Bein Hofmanns Unmittelbar bevor dieser den Abschluss gefunden hatte, reichte aber eben nicht f\u00c3\u00bcr einen Strafsto\u00c3\u0178 dennoch ein bisschen Gl\u00c3\u00bcck f\u00c3\u00bcr den FC Bayern in dieser Situation, dass es dann fr\u00c3\u00bch in der Partie nicht sofort auch noch einen Elfmeter gab, um f\u00c3\u00bcr Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach hier die Chance auf das 20 noch mal zu potenzieren."
  },
  {
    "timestamp": "0:12:36",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.74000000000001,
    "confidence_avg": 0.8679411764705883,
    "content": "Nichtsdestotrotz macht auch das deutlich, wie gut bestimmte Bereiche hier offensichtlich gleich zu Beginn harmonierten."
  },
  {
    "timestamp": "0:12:54",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 82.26368421052632,
    "confidence_avg": 0.6005909090909091,
    "content": "cone Guten Tag ja, gut gespielt, Klasse Auge und neuer 11 Minuten vorbei die dritte gro\u00c3\u0178e Chance f\u00c3\u00bcr Borussia."
  },
  {
    "timestamp": "0:13:17",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.59718749999999,
    "confidence_avg": 0.6929722222222222,
    "content": "Opa Meco versch\u00c3\u00a4tzt sich ohne Embolo hinten mit der Riesengelegenheit Breel Embolo stark freigelaufen, profitiert aber auch von Opa Mean Schnitzer in dieser Aktion Ecke gut ausgef\u00c3\u00bchrt, N\u00c3\u00a4chster gef\u00c3\u00a4hrlicher Abschluss Zakaria an diesem Fall"
  },
  {
    "timestamp": "0:14:00",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 82.385,
    "confidence_avg": 0.92352,
    "content": "Und auch da die Gladbacher einfach gedankenschnell als die Bayern, die gek\u00c3\u00bchlt zu diesem Zeitpunkt immer noch nicht richtig da sind in dieser Partie"
  },
  {
    "timestamp": "0:14:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.04249999999999,
    "confidence_avg": 0.8300909090909091,
    "content": "das Team von Adi H\u00c3\u00bctter auf der anderen Seite deutlich pr\u00c3\u00a4senter"
  },
  {
    "timestamp": "0:14:36",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 83.17263157894736,
    "confidence_avg": 0.8033454545454545,
    "content": "Freisto\u00c3\u0178 Prob, Mann Kopfballchance, aber letzten Endes Bence Bai Doch ein gutes St\u00c3\u00bcck \u00c3\u00bcber ein neues Tor haben die Benni, ein extrem torgef\u00c3\u00a4hrlicher Au\u00c3\u0178enverteidiger und die Gesichtsz\u00c3\u00bcge der Bayern Bosse sahen schon nach drei Minuten eher unzufrieden aus und Mundwinkel Oliver Kahns h\u00c3\u00a4ngen keine zehn Minuten sp\u00c3\u00a4ter noch deutlich weiter nach S\u00c3\u00bcden"
  },
  {
    "timestamp": "0:15:26",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 74.70833333333333,
    "confidence_avg": 0.8365714285714284,
    "content": "Zuschauer fordern eine Gelbe Karte Ich meine, dass es die nicht braucht."
  },
  {
    "timestamp": "0:15:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 71.298,
    "confidence_avg": 0.8715454545454544,
    "content": "Scheint wiederum er der Meinung seiner eigenen Welt zu sein."
  },
  {
    "timestamp": "0:15:56",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.84,
    "confidence_avg": 0.661,
    "content": "Sommer Langer, weiter, Ball nach vorne, neuer"
  },
  {
    "timestamp": "0:16:19",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 79.777,
    "confidence_avg": 0.7859666666666666,
    "content": "Hofmann gute Kombination, scall auch das stark Hofmann Hofmann ist das \u00c3\u00bcberragende Spiel 20"
  },
  {
    "timestamp": "0:16:36",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.03600000000002,
    "confidence_avg": 0.8430000000000001,
    "content": "Rami Benze bei ein Ergebnis, das nach einer Viertelstunde auch absolut verdient ist"
  },
  {
    "timestamp": "0:16:51",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 85.64857142857143,
    "confidence_avg": 0.8273409090909091,
    "content": "kein Abseits von Jonas Hofmann gut gesehen und dann ist diese \u00c3\u00bcbersicht einfach Weltklasse embolo Hofmann Benze bai f\u00c3\u00bcr Neuer \u00c3\u00bcberhaupt nichts auszurichten und Ben Seni muss aus so einer Position den Ball nicht mal perfekt treffen, um den eben zu verwandeln."
  },
  {
    "timestamp": "0:17:18",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.6225,
    "confidence_avg": 0.7605555555555555,
    "content": "Und man hatte fast ein bisschen den Eindruck, dass eben dieser eigentlich technisch fast m\u00c3\u00a4\u00c3\u0178ige Abschluss Penzel bei in das Ergebnis noch mal verbessert hat."
  },
  {
    "timestamp": "0:17:30",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.35400000000001,
    "confidence_avg": 0.8089999999999999,
    "content": "Denn so landete Neuer in der Ecke, hatte keine Abwehrchance mehr."
  },
  {
    "timestamp": "0:17:36",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 90.10624999999999,
    "confidence_avg": 0.7217,
    "content": "Homer und Hass sacc drau\u00c3\u0178en merken dann schon nach einer Viertelstunde Das k\u00c3\u00b6nnte heute ein richtig schwieriger Tag werden."
  },
  {
    "timestamp": "0:17:45",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 81.62470588235294,
    "confidence_avg": 0.8159565217391302,
    "content": "Und Max Eberl d\u00c3\u00bcrfte zufrieden gewesen sein mit dem, was er bis zu diesem Zeitpunkt von seinem Team hier gesehen hat."
  },
  {
    "timestamp": "0:18:56",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 83.20521739130434,
    "confidence_avg": 0.7650833333333334,
    "content": "Korea Davis Sane Flanke Richtung Lewandowski, der bis zu diesem Zeitpunkt aber eben auch noch kein Faktor ist Dorea Elvedi vor Lewandowski,"
  },
  {
    "timestamp": "0:19:24",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 52.622,
    "confidence_avg": 0.52275,
    "content": "M\u00c3\u00bcller wie der Kimmich"
  },
  {
    "timestamp": "0:20:25",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 72.45909090909092,
    "confidence_avg": 0.7596153846153846,
    "content": "n\u00c3\u00a4chste Chance f\u00c3\u00bcr das Team von Adi H\u00c3\u00bctter embolo Embolo Schuss kommt."
  },
  {
    "timestamp": "0:20:39",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.016,
    "confidence_avg": 0.7495,
    "content": "Na, da fehlte dann ein wenig die Unterst\u00c3\u00bctzung."
  },
  {
    "timestamp": "0:20:43",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.375,
    "confidence_avg": 0.3333333333333333,
    "content": "Gesamt mannschaftlich,"
  },
  {
    "timestamp": "0:20:52",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 76.59571428571428,
    "confidence_avg": 0.8548600000000001,
    "content": "aber wer wird es ihm verdenken, nach einem fulminanten Auftakt in diese Partie mit einer 20 F\u00c3\u00bchrung, die auch extrem verdient ist?"
  },
  {
    "timestamp": "0:21:26",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 45.12,
    "confidence_avg": 0.6942,
    "content": "Und es gibt Elfmeter."
  },
  {
    "timestamp": "0:21:32",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 59.84333333333333,
    "confidence_avg": 0.9285454545454545,
    "content": "Tobias Stiller hat keine Sekunde gez\u00c3\u00b6gert und zeigt auf den Punkt"
  },
  {
    "timestamp": "0:21:43",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.09394736842104,
    "confidence_avg": 0.7739868421052629,
    "content": "Dann noch einmal Er ist der sich versch\u00c3\u00a4tzt, Embolo, der da gut hingeht, die Szene riecht, sie wittert und Lukas Hernanes geht da eben mit dem Oberschenkel rein vorhin Gab's ja eine Szene, der Hofmann einen Elfmeter h\u00c3\u00a4tte bekommen k\u00c3\u00b6nnen in diesem Falle auch im Prinzip ein can Elfmeter einmal f\u00c3\u00bcr Gladbach gepfiffen, das andere Mal gegen Gladbach gepfiffen, so jedenfalls kommt Benze bei ihm in der 21."
  },
  {
    "timestamp": "0:22:20",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.6575,
    "confidence_avg": 0.9435714285714286,
    "content": "Minute zu seiner Chance auf den Doppelpack"
  },
  {
    "timestamp": "0:22:29",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 80.06727272727274,
    "confidence_avg": 0.8036785714285714,
    "content": "Peni gegen Neujahr Rami Benze Bai und das Tor 30 Es geht ja alles"
  },
  {
    "timestamp": "0:23:04",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 78.83666666666666,
    "confidence_avg": 0.6623999999999999,
    "content": "noch einmal er es gegen Embolo und dann Ben Seni, der neue Ausguckt."
  },
  {
    "timestamp": "0:23:12",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.42652173913044,
    "confidence_avg": 0.8450476190476189,
    "content": "Die Souver\u00c3\u00a4nit\u00c3\u00a4t hat im letzten Moment sich zu entscheiden, f\u00c3\u00bcr neuer Kappen was zu machen, nachdem man die falsche Ecke geschickt wird und damit ist es die schnellste oder der schnellste 30 R\u00c3\u00bcckstand der Bayern in der Pokal Geschichte."
  },
  {
    "timestamp": "0:23:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.22375,
    "confidence_avg": 0.9757916666666665,
    "content": "Nach 21 Minuten lag der Rekordpokalsieger noch nie mit drei Toren hinten"
  },
  {
    "timestamp": "0:24:42",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 44.7825,
    "confidence_avg": 0.3213333333333333,
    "content": "Mean dr\u00c3\u00bcber."
  },
  {
    "timestamp": "0:24:49",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 78.29875,
    "confidence_avg": 0.8681764705882354,
    "content": "Die Bayern m\u00c3\u00bcssen jetzt aufpassen, dass das Ganze hier nicht richtig bitter f\u00c3\u00bcr sie endet."
  },
  {
    "timestamp": "0:24:57",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 84.33687499999999,
    "confidence_avg": 0.7506538461538461,
    "content": "Drei Tore R\u00c3\u00bcckstand sind durchaus aufhol, aber die Herausforderung selbstverst\u00c3\u00a4ndlich gro\u00c3\u0178, vor allem ausw\u00c3\u00a4rts, vor allem gegen eine wie entfesselt aufspielende Fohlenelf."
  },
  {
    "timestamp": "0:25:17",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.26181818181819,
    "confidence_avg": 0.8462978723404253,
    "content": "Und genau das ist eben auch die Herausforderung, kein viertes, kein f\u00c3\u00bcnftes 6. Gegentor zu kassieren, weiterhin in einer Position zu bleiben, aus der man aus Sicht der Bayern wieder zur\u00c3\u00bcckkommen kann, um hier doch noch das Achtelfinale des Pokals zu erreichen"
  },
  {
    "timestamp": "0:25:45",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 62.728571428571435,
    "confidence_avg": 0.5255,
    "content": "Neujahr kurz rausgekommen, Sky und"
  },
  {
    "timestamp": "0:26:29",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 43.7475,
    "confidence_avg": 0.4505,
    "content": "na elvedi"
  },
  {
    "timestamp": "0:27:38",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 54.15,
    "confidence_avg": 0.218,
    "content": "ja und"
  },
  {
    "timestamp": "0:27:56",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.785,
    "confidence_avg": 0.418,
    "content": "Davis K f\u00c3\u00bcr mich"
  },
  {
    "timestamp": "0:28:33",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.46421052631578,
    "confidence_avg": 0.8400857142857142,
    "content": "gut gespielt weiterhin die Bem\u00c3\u00bchungen, eben auch zu erkennen, von Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach hier sogar auf Treffer Nummer vier zu gehen, um wom\u00c3\u00b6glich die Partie fr\u00c3\u00bchzeitig noch in H\u00c3\u00a4lfte Nummer eins vorentscheiden,"
  },
  {
    "timestamp": "0:29:24",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 67.815,
    "confidence_avg": 0.7314285714285713,
    "content": "nochmal das erste Tor durch Cone."
  },
  {
    "timestamp": "0:29:28",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.35777777777778,
    "confidence_avg": 0.8245000000000001,
    "content": "In der zweiten Minute dann dieser herrlich herausgespielte Treffer zum 20 durch Bence Bai, der dann mit seinem Strafsto\u00c3\u0178 in der 21 den aktuellen Zwischenstand beisteuern konnte."
  },
  {
    "timestamp": "0:29:52",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.05500000000002,
    "confidence_avg": 0.8805161290322581,
    "content": "die Frage nat\u00c3\u00bcrlich auch Wie viel Einfluss hat das Federn von Julian Nagelsmann In so einer Phase h\u00c3\u00a4tte er was korrigieren k\u00c3\u00b6nnen, h\u00c3\u00a4tte er wom\u00c3\u00b6glich anderen Einfluss nehmen k\u00c3\u00b6nnen."
  },
  {
    "timestamp": "0:30:05",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.75,
    "confidence_avg": 0.7795714285714286,
    "content": "Wir werden es nie genau erfahren."
  },
  {
    "timestamp": "0:30:08",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 90.295,
    "confidence_avg": 0.8048461538461539,
    "content": "So aber war deutlich, dass das alle sich anders vorgestellt hatten."
  },
  {
    "timestamp": "0:30:13",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 84.21736842105264,
    "confidence_avg": 0.7434468085106383,
    "content": "Sehr fair von Lars Stindl Weil der Pass eben in die Richtung von Davis gespielt wurde, weil man dachte, dass Stimme noch drau\u00c3\u0178en stand absoluter Sport la, den wir in dieser Aktion gerade eben gab, dann auch sofort den Handshake mit Kimmich."
  },
  {
    "timestamp": "0:30:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 44.91,
    "confidence_avg": 0.944,
    "content": "M\u00c3\u00bcller"
  },
  {
    "timestamp": "0:30:55",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 81.97764705882352,
    "confidence_avg": 0.7170555555555556,
    "content": "Soma verhindert den Eckstoss weiterhin Keine einzige Bayern Chance, daf\u00c3\u00bcr mehr als drei Hochkar\u00c3\u00a4ter f\u00c3\u00bcr Gladbach."
  },
  {
    "timestamp": "0:32:17",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.86285714285714,
    "confidence_avg": 0.5144,
    "content": "Zakaria Hofmann wird gelegt,"
  },
  {
    "timestamp": "0:32:29",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 44.235,
    "confidence_avg": 0.9616666666666666,
    "content": "gibt den Freisto\u00c3\u0178"
  },
  {
    "timestamp": "0:32:51",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 80.91,
    "confidence_avg": 0.769,
    "content": "aber"
  },
  {
    "timestamp": "0:32:59",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 44.46,
    "confidence_avg": 0.794,
    "content": "Hofmann"
  },
  {
    "timestamp": "0:33:18",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.99,
    "confidence_avg": 0.278,
    "content": "neuer"
  },
  {
    "timestamp": "0:33:37",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.35,
    "confidence_avg": 0.897,
    "content": "embolo"
  },
  {
    "timestamp": "0:35:33",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.08239999999999,
    "confidence_avg": 0.8503877551020409,
    "content": "Spiel Erstmals in einer Phase, in der man das Gef\u00c3\u00bchl hat, dass Gladbach nicht mehr Erfolge spielt, sondern die Bayern mal kommen l\u00c3\u00a4sst, abwartet Genug getan haben sie zu diesem Zeitpunkt ja auch und k\u00c3\u00b6nnen es sich erlauben, den Gegner dazu zu zwingen."
  },
  {
    "timestamp": "0:35:57",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.72999999999999,
    "confidence_avg": 0.7926666666666667,
    "content": "Es selbst mal zu versuchen."
  },
  {
    "timestamp": "0:35:58",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.52368421052631,
    "confidence_avg": 0.7593018867924527,
    "content": "Vor allem eben auch, weil die Defensive aus Ginza, Elvedi und Bayer mit der Unterst\u00c3\u00bctzung durch Scudi und Bense beii, aber eben auch von Zakaria und Cone vor der Abwehr gut funktioniert, die R\u00c3\u00a4ume extrem eng sind und auf der anderen Seite den Bayern eben auch wenig einf\u00c3\u00a4llt."
  },
  {
    "timestamp": "0:36:16",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.95333333333332,
    "confidence_avg": 0.8391176470588233,
    "content": "Exemplarisch dieser lange Ball von Davis wirklich klar, wen er damit finden wollte War's nicht."
  },
  {
    "timestamp": "0:36:24",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.62181818181817,
    "confidence_avg": 0.8909,
    "content": "Aber der zweite Ball landet bei GNA M\u00c3\u00bcller gnaby Sommer zum ersten Mal in dieser Partie durchaus von Bedeutung."
  },
  {
    "timestamp": "0:36:41",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.522,
    "confidence_avg": 0.4946,
    "content": "Weiter haben wir noch mal"
  },
  {
    "timestamp": "0:36:54",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 92.775,
    "confidence_avg": 0.49,
    "content": "Schmerzen."
  },
  {
    "timestamp": "0:36:55",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.635,
    "confidence_avg": 0.886,
    "content": "Bei h\u00c3\u00a4lt sich das Knie Sane Partie l\u00c3\u00a4uft weiter"
  },
  {
    "timestamp": "0:37:10",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 90.36666666666667,
    "confidence_avg": 0.7205,
    "content": "Freisto\u00c3\u0178 nach Foulspiel."
  },
  {
    "timestamp": "0:37:12",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.16,
    "confidence_avg": 0.22033333333333335,
    "content": "Kimmich an Hofmann"
  },
  {
    "timestamp": "0:39:02",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.1425,
    "confidence_avg": 0.64525,
    "content": "Neuer and Stadion steht"
  },
  {
    "timestamp": "0:39:16",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.74818181818182,
    "confidence_avg": 0.8299259259259256,
    "content": "Lewandowski auch da kein Durchkommen Penni vor M\u00c3\u00bcller am Ball, ger\u00c3\u00a4t aber unter Druck Frage ist Wie kann er sich aus so einer Situation befreien?"
  },
  {
    "timestamp": "0:39:26",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.4564705882353,
    "confidence_avg": 0.7178,
    "content": "Gelingt ihm mindestens mal akzeptabel Tournee Stini Hofmann, der immer L\u00c3\u00b6sung findet, auch wenn Davis in dieser Szene Fossey am Ball war."
  },
  {
    "timestamp": "0:39:56",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 71.516,
    "confidence_avg": 0.76425,
    "content": "Ja klar nat\u00c3\u00bcrlich auch, dass Dino Top M\u00c3\u00b6ller wom\u00c3\u00b6glich zur Halbzeit schon reagieren k\u00c3\u00b6nnte."
  },
  {
    "timestamp": "0:40:14",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.18666666666667,
    "confidence_avg": 0.9004374999999999,
    "content": "Auf der anderen Seite lassen ja die meisten Trainer so zwischen der 30 und 45. Minute ihre Erg\u00c3\u00a4nzungsspieler das erste Mal warm machen."
  },
  {
    "timestamp": "0:40:27",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 87.7575,
    "confidence_avg": 0.7916,
    "content": "Aber ganz ohne Bedeutung."
  },
  {
    "timestamp": "0:40:31",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.59,
    "confidence_avg": 0.6123846153846153,
    "content": "Das, was wir da gesehen haben, n\u00c3\u00a4mlich Kingsley Coman selbstverst\u00c3\u00a4ndlich nicht"
  },
  {
    "timestamp": "0:41:09",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 51.698,
    "confidence_avg": 0.5506666666666666,
    "content": "ohne Hofmann w\u00c3\u00a4re fast rangekommen."
  },
  {
    "timestamp": "0:42:45",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.40481481481483,
    "confidence_avg": 0.8739206349206349,
    "content": "noch f\u00c3\u00bcnf Minuten bis zur Halbzeitpause, eine 1. H\u00c3\u00a4lfte, die sich vermutlich selbst die gr\u00c3\u00b6\u00c3\u0178ten Optimisten auf Seiten der Hausherren kaum h\u00c3\u00a4tten vorstellen k\u00c3\u00b6nnen, weil es nicht nur 130 F\u00c3\u00bchrung ist, sondern weil es 130 F\u00c3\u00bchrung ist, in der man den Gegner und ja nun auch nicht irgendein Gegner absolut von der ersten Sekunde an dominiert hat."
  },
  {
    "timestamp": "0:43:11",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 88.8578947368421,
    "confidence_avg": 0.8100760869565216,
    "content": "Klar, das 10 das in der zweiten Minute gefallen ist, hat sehr geholfen, hat der Mannschaft enormen R\u00c3\u00bcckenwind gegeben, aber das dann so weiterzuspielen, in dieser Konsequenz mit diesem Geist, da geh\u00c3\u00b6rt dann eben auch eine ganze Menge zu."
  },
  {
    "timestamp": "0:43:32",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.62133333333334,
    "confidence_avg": 0.9162499999999999,
    "content": "Und aktuell macht das Team rund um Sportdirektor Max Eber nicht den Eindruck, dass hier noch was passieren k\u00c3\u00b6nnte in der ersten H\u00c3\u00a4lfte"
  },
  {
    "timestamp": "0:43:55",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 83.42235294117648,
    "confidence_avg": 0.8730799999999997,
    "content": "M\u00c3\u00bcller gemeinsam mit Leon Goretzka Sane und jetzt mal die Chance f\u00c3\u00bcr die Bayern Gut gespielt Geri und Sane aber auch da elvedi sofort Pr\u00c3\u00a4senz"
  },
  {
    "timestamp": "0:44:19",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.82357142857143,
    "confidence_avg": 0.8579230769230768,
    "content": "Ben Zweikampfst\u00c3\u00a4rke definitiv ein gro\u00c3\u0178es Plus von Borussia in dieser bisherigen Begegnung."
  },
  {
    "timestamp": "0:45:17",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 90.995,
    "confidence_avg": 0.6003333333333334,
    "content": "liegt ihm noch mal quer."
  },
  {
    "timestamp": "0:45:28",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.28666666666666,
    "confidence_avg": 0.8626545454545456,
    "content": "Schauen wir noch mal drauf hier M\u00c3\u00bcller Goretzka und dann wird er eben auch noch von Elli ganz entscheidend gest\u00c3\u00b6rt und in der Mitte ist es dann Bayer der aufgepasst hat und das war dieser Szene vor rausgegangen cone, der getroffen wurde, dann eben am boden lag, aber zum gl\u00c3\u00bcck weitermachen kann"
  },
  {
    "timestamp": "0:46:35",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 67.98857142857143,
    "confidence_avg": 0.6068,
    "content": "der weiter weiter weiter ach"
  },
  {
    "timestamp": "0:47:05",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.95499999999998,
    "confidence_avg": 0.8184444444444444,
    "content": "ja zehn sekunden noch zumindest regul\u00c3\u00a4r in der ersten h\u00c3\u00a4lfte mal sehen ob es was obendrauf gibt."
  },
  {
    "timestamp": "0:47:17",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 43.9,
    "confidence_avg": 0.9573333333333333,
    "content": "Ja drei minuten"
  },
  {
    "timestamp": "0:47:29",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 53.54333333333333,
    "confidence_avg": 0.86,
    "content": "in der ersten h\u00c3\u00a4lfte l\u00c3\u00a4uft"
  },
  {
    "timestamp": "0:48:01",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 85.5903448275862,
    "confidence_avg": 0.9183571428571425,
    "content": "wenn man im hintergrund die fans h\u00c3\u00b6rt dann kommt da eine ganze menge dankbarkeit f\u00c3\u00bcr diese erste h\u00c3\u00a4lfte zur\u00c3\u00bcck und klar hast zu diesem zeitpunkt nat\u00c3\u00bcrlich auch durch ist das ganze noch lange nicht, denn die bayern haben zweifelsohne die qualit\u00c3\u00a4t auch eine solche partie mindestens mal noch wieder offen und spannend zu gestalten."
  },
  {
    "timestamp": "0:48:33",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.95222222222222,
    "confidence_avg": 0.8623888888888888,
    "content": "Fr\u00c3\u00bches tor in der zweiten h\u00c3\u00a4lfte muss nat\u00c3\u00bcrlich das ziel sein von dino toppm\u00c3\u00b6ller und seinem team,"
  },
  {
    "timestamp": "0:48:46",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 71.2,
    "confidence_avg": 0.8563529411764705,
    "content": "aber es gibt noch mal freisto\u00c3\u0178 aus einer position, aus der man durchaus was machen kann"
  },
  {
    "timestamp": "0:49:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.66,
    "confidence_avg": 0.20400000000000001,
    "content": "f\u00c3\u00bcr mich"
  },
  {
    "timestamp": "0:50:13",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.175,
    "confidence_avg": 0.7891666666666667,
    "content": "gibt noch mal die ecke zum ende des ersten durchgangs tun."
  },
  {
    "timestamp": "0:50:25",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.48111111111115,
    "confidence_avg": 0.8266466666666668,
    "content": "Na amici selbstredend unzufrieden, aber 113 w\u00c3\u00a4re schon mal eine deutlich freundlichere ausgangslage, aber nicht so sommers souver\u00c3\u00a4n und das war's dann mit einer denkw\u00c3\u00bcrdigen ersten Spielh\u00c3\u00a4lfte hier im Borussia Park Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach f\u00c3\u00bchrt zur Halbzeit mit 30 gegen die Bayern fr\u00c3\u00bch das erste Tor durch ManU Cone in der zweiten Spielminute, als er eben in der Lage war, den Fehlpass von Davis aufzunehmen, Embolo zu bedienen und dann selbst abzuschlie\u00c3\u0178en, kurz drauf, dann mehrere gute Chancen ein m\u00c3\u00b6glicher Elfmeter, den es nicht gab f\u00c3\u00bcr Borussia, ehe in der 15.."
  },
  {
    "timestamp": "0:51:09",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.47894736842105,
    "confidence_avg": 0.9029375000000001,
    "content": "Minute Benze Bain das 20 hat erzielen k\u00c3\u00b6nnen und in der 21 dann bereits das 30 durch Rami Benzema per Elfmeter das Stadion macht nat\u00c3\u00bcrlich im Hinblick auf die zweite H\u00c3\u00a4lfte."
  },
  {
    "timestamp": "0:51:27",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.94000000000001,
    "confidence_avg": 0.8556666666666667,
    "content": "Wir haben vor kurzer Halbzeit hier kein Problem."
  },
  {
    "timestamp": "0:51:31",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.42888888888888,
    "confidence_avg": 0.8084615384615385,
    "content": "Also Zuschauer haben Lust und die Bayern wechseln nichts zur Halbzeit Pause."
  },
  {
    "timestamp": "0:51:43",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.77958333333333,
    "confidence_avg": 0.8267321428571427,
    "content": "Hami Benzini der Doppeltorsch\u00c3\u00bctze bleibt nat\u00c3\u00bcrlich auch auf dem Feld, so wie wenig \u00c3\u00bcberraschend alle Spieler, die die H\u00c3\u00bctter hier in der Stadt heute mit bei sich hatte, beide Teams also unver\u00c3\u00a4ndert und die gro\u00c3\u0178e Frage Kommen die Bayern noch mal zur\u00c3\u00bcck, oder wird das hier ein historischer Abend f\u00c3\u00bcr Borussia?"
  },
  {
    "timestamp": "0:52:06",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.69,
    "confidence_avg": 0.8525555555555555,
    "content": "Das ist ja jetzt schon so oder so."
  },
  {
    "timestamp": "0:52:09",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.156,
    "confidence_avg": 0.8920909090909092,
    "content": "Die Frage ist wie sollte das dann am Ende ausgehen?"
  },
  {
    "timestamp": "0:52:13",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.865,
    "confidence_avg": 0.77285,
    "content": "Rein geht's in die 2. 45 Minuten Seiten gewechselt."
  },
  {
    "timestamp": "0:52:18",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 90.245,
    "confidence_avg": 0.6865,
    "content": "Farben sind geblieben."
  },
  {
    "timestamp": "0:52:19",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.893,
    "confidence_avg": 0.8421836734693877,
    "content": "Embolo gleich mal mit der ersten Offensivaktion setzt Opa Meo gut unter Druck also das, was sich Borussia vorgenommen haben d\u00c3\u00bcrfte, \u00c3\u00a4hnelt schon mal sehr wie im ersten Durchgang was f\u00c3\u00bcr ein Foulspiel von U M gibt daf\u00c3\u00bcr v\u00c3\u00b6llig berechtigt die erste Gelbe in dieser Partie."
  },
  {
    "timestamp": "0:52:41",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.52,
    "confidence_avg": 0.8095882352941176,
    "content": "Manches Mal sagt man ja Spieler setzt ein Zeichen Hier war Opa Meco einfach zu sp\u00c3\u00a4t."
  },
  {
    "timestamp": "0:52:48",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 87.021875,
    "confidence_avg": 0.8989999999999998,
    "content": "Trifft den Ball gar nicht, das war das Ungew\u00c3\u00b6hnliche Gelb geht in jedem Fall in Ordnung und damit hat das Heimteam hier sofort wieder die Partie."
  },
  {
    "timestamp": "0:53:04",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.30800000000002,
    "confidence_avg": 0.8229545454545453,
    "content": "Wo sie sie haben wollten, wo sie sie auch in der ersten H\u00c3\u00a4lfte hatten, n\u00c3\u00a4mlich emotional und sehr konsequent."
  },
  {
    "timestamp": "0:53:16",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 84.942,
    "confidence_avg": 0.6863333333333332,
    "content": "Freisto\u00c3\u0178 Parva steht gut, aber Hofmann darf noch mal ran mit Cone Ober Mega"
  },
  {
    "timestamp": "0:53:41",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 43.555,
    "confidence_avg": 0.478,
    "content": "Hofmann"
  },
  {
    "timestamp": "0:54:26",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 87.86800000000001,
    "confidence_avg": 0.7762307692307692,
    "content": "Na und Mio muss nach seiner gelben Karte nat\u00c3\u00bcrlich im Speziellen aufpassen."
  },
  {
    "timestamp": "0:54:30",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.24000000000001,
    "confidence_avg": 0.7005714285714285,
    "content": "War nat\u00c3\u00bcrlich kein gelb w\u00c3\u00bcrdiges Foul."
  },
  {
    "timestamp": "0:54:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.4876923076923,
    "confidence_avg": 0.8311500000000003,
    "content": "Aber ganz grunds\u00c3\u00a4tzlich kinder die Alarmsignale bei den Trainern und auch bei den Spielern in solchen Situationen schneller an."
  },
  {
    "timestamp": "0:54:48",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 44.83,
    "confidence_avg": 0.925,
    "content": "M\u00c3\u00bcller"
  },
  {
    "timestamp": "0:54:55",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.15944444444445,
    "confidence_avg": 0.8318461538461537,
    "content": "zwischen Fazit nach drei Minuten im zweiten Durchgang Das Spiel hat sich nicht fundamental ge\u00c3\u00a4ndert, also von all dem, was die Bayern sich vermutlich vorgenommen haben d\u00c3\u00bcrften, ist bis zu diesem Zeitpunkt wenig zu sehen."
  },
  {
    "timestamp": "0:55:41",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 91.48333333333333,
    "confidence_avg": 0.4941666666666667,
    "content": "Goretzka war kein schlechter Abschuss."
  },
  {
    "timestamp": "0:55:44",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 80.89714285714285,
    "confidence_avg": 0.8374999999999998,
    "content": "Unangenehm f\u00c3\u00bcr Sommer Schussbahn war m\u00c3\u00b6glicherweise leicht verdeckt, dazu der Aufsetzer aber so souver\u00c3\u00a4n zur Seite abw\u00c3\u00a4rts"
  },
  {
    "timestamp": "0:56:16",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 81.18499999999999,
    "confidence_avg": 0.8611666666666666,
    "content": "M\u00c3\u00bcller Ball landet dann eben in Lewandowskis F\u00c3\u00bc\u00c3\u0178en, der hier wieder an den Ball kommt Robert Lewandowski"
  },
  {
    "timestamp": "0:56:38",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 87.80066666666669,
    "confidence_avg": 0.8355999999999998,
    "content": "F\u00c3\u00bcr mich na Erste Druckphase des FC Bayern im zweiten Durchgang Geri l\u00c3\u00b6st sich im genau richtigen Moment gut freigespielt, kommt schnell zum Abschluss Winkel allerdings Spitz musste da ein bisschen ins Risiko gehen, und das war der Abschluss zuvor von Goretzka schien so, als w\u00c3\u00a4re der Schuss noch abgef\u00c3\u00a4lscht gewesen."
  },
  {
    "timestamp": "0:57:07",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 87.96,
    "confidence_avg": 0.744,
    "content": "Ganz leicht sehen wir uns das noch mal an."
  },
  {
    "timestamp": "0:57:10",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 77.77599999999998,
    "confidence_avg": 0.7481428571428569,
    "content": "Ja und zwar von Zakarias H\u00c3\u00a4nden mit viel Pech gibt's da auch einen Elfmeter"
  },
  {
    "timestamp": "0:57:24",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.20350000000002,
    "confidence_avg": 0.7652816901408448,
    "content": "und Schmerzen muskul\u00c3\u00a4rer Natur so wirkt es bei Jobben Bayer, der ja inzwischen ausgeliehen ist, an den FC Burnley in der zweiten englischen Liga, der Championship Spiels und f\u00c3\u00bcr den es eben auch nicht weitergehen wird Borussia feze in dieser Partie Christoph Kramer wegen einer Oberschenkelverletzung, dazu auch Stefan Leer und Toni Jantschke nicht mit dabei, bei den Bayern lediglich Sven Ulreich nicht im Kader."
  },
  {
    "timestamp": "0:58:06",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.44333333333333,
    "confidence_avg": 0.5431666666666667,
    "content": "Embolo EPA 40"
  },
  {
    "timestamp": "0:58:18",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 67.1525,
    "confidence_avg": 0.8135714285714286,
    "content": "Die zweite H\u00c3\u00a4lfte macht da weiter, wo die erste geendet hat Bill Embolo"
  },
  {
    "timestamp": "0:58:39",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.85333333333331,
    "confidence_avg": 0.7818250000000002,
    "content": "aus einem Abschlag heraus Borussia in Unterzahl in dieser Aktion eigentlich harmlos Uber Mekka versch\u00c3\u00a4tzt sich komplett, Herandez kann nicht mehr eingreifen und Neuer muss zum vierten Mal hinter sich greifen, bekommt den Ball durch die Beine."
  },
  {
    "timestamp": "0:58:59",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 60.26666666666667,
    "confidence_avg": 0.9896666666666666,
    "content": "Ein wuchtiger Abschluss"
  },
  {
    "timestamp": "0:59:07",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 70.30888888888889,
    "confidence_avg": 0.7490769230769231,
    "content": "vom Bill Embolo, mittlerweile er ja in der Liga beim AS Monaco"
  },
  {
    "timestamp": "0:59:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 81.53160000000001,
    "confidence_avg": 0.8867894736842101,
    "content": "hat sich dort nach einem halben Jahr im \u00c3\u00bcbrigen gut eingef\u00c3\u00bcgt sieben Tore in den 1. 15 Spielen erz\u00c3\u00a4hlt, allen voran gegen Ende der Hinrunde richtig aufgedreht, erzielte f\u00c3\u00bcnf Tore in den letzten sieben Begegnungen und half damit auch seiner Mannschaft St\u00c3\u00bcck f\u00c3\u00bcr St\u00c3\u00bcck, sich in der Tabelle weiter nach oben zu bewegen."
  },
  {
    "timestamp": "0:59:51",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 79.40333333333334,
    "confidence_avg": 0.7506521739130434,
    "content": "So, und dann gab es eben den Wechsel bei Jordan Bayer ging es ja nicht weiter, wie wir gesehen haben."
  },
  {
    "timestamp": "0:59:59",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 86.97853658536586,
    "confidence_avg": 0.8131911764705881,
    "content": "Luca Netz f\u00c3\u00bcr ihn neu mit dabei Spieler, der vor der Saison von der Hertha verpflichtet wurde Umstellung P Bense Bai r\u00c3\u00bcckte nach hinten, Netz eher offensiver und schien auch insgesamt eher Richtung Viererkette damit zu gehen, dem Of Sally sich auf der anderen Seite etwas fallen lie\u00c3\u0178, weil eben auch individuell betrachtet ein Bayer von der Herangehensweise ganz anders ist als Pennsylvanien."
  },
  {
    "timestamp": "1:00:41",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 85.43928571428572,
    "confidence_avg": 0.7255333333333333,
    "content": "Wenn es bei Ihnen jetzt kein klassischer Mande f\u00c3\u00bcr mich Sane gut gest\u00c3\u00b6rt, Zakaria"
  },
  {
    "timestamp": "1:01:00",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 76.79666666666667,
    "confidence_avg": 0.7440555555555554,
    "content": "gutes Zusammenspiel Zakaria er setzt sich durch Zakaria Neuer verhindert das 50 Ein \u00c3\u00bcberhasteter Abschluss von Dennis Zagaria"
  },
  {
    "timestamp": "1:01:19",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 60.73333333333333,
    "confidence_avg": 0.7956,
    "content": "Doppelwechsel bei den Bayern."
  },
  {
    "timestamp": "1:01:23",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.93736842105262,
    "confidence_avg": 0.6335500000000001,
    "content": "Ja, Niklas S\u00c3\u00bchne kommt f\u00c3\u00bcr den heute doch \u00c3\u00bcberforderten Opa Mean und Coman anstellte von Davis mit dabei."
  },
  {
    "timestamp": "1:01:46",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 78.607,
    "confidence_avg": 0.8727307692307691,
    "content": "Klar war, dass die Bayern was versuchen mussten und insofern auch eine Umstellung absolut verst\u00c3\u00a4ndlich und mit Komma versprach man sich eben eine offensivere Herangehensweise"
  },
  {
    "timestamp": "1:02:12",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 29.52333333333333,
    "confidence_avg": 0.5279999999999999,
    "content": "um mit Yen mehr Stabilit\u00c3\u00a4t."
  },
  {
    "timestamp": "1:03:05",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 83.8425,
    "confidence_avg": 0.35600000000000004,
    "content": "M\u00c3\u00bcller Ja,"
  },
  {
    "timestamp": "1:03:18",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 70.19000000000001,
    "confidence_avg": 0.8284444444444444,
    "content": "ja, da braucht man vielleicht als Bayern-fan zu diesem Zeitpunkt auch ein bisschen Zuspruch und Herzlichkeit."
  },
  {
    "timestamp": "1:03:30",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.03692307692307,
    "confidence_avg": 0.87666,
    "content": "40 Die F\u00c3\u00bchrung der Russen und alles in allem und das kommt ja noch dazu diese F\u00c3\u00bchrung in dieser H\u00c3\u00b6he auch absolut in Ordnung."
  },
  {
    "timestamp": "1:03:44",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 83.04799999999999,
    "confidence_avg": 0.20466666666666666,
    "content": "Cone, das"
  },
  {
    "timestamp": "1:03:55",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.21857142857142,
    "confidence_avg": 0.67,
    "content": "passt dann komma Roman l\u00c3\u00a4sst sich dabei ihm auch zu einfach vom Ball."
  },
  {
    "timestamp": "1:04:01",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 81.72363636363637,
    "confidence_avg": 0.5363636363636364,
    "content": "Netz mit embolo embolo 50 Doppelpack bri embolo, Unfassbar,"
  },
  {
    "timestamp": "1:04:32",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 89.192,
    "confidence_avg": 0.8155384615384617,
    "content": "kein Abseits Pawa bis auf und Embolo dann ganz genau ins lange Eck"
  },
  {
    "timestamp": "1:05:03",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 65.08500000000001,
    "confidence_avg": 0.8788888888888889,
    "content": "und jetzt hat das ganze schon historisches Ausma\u00c3\u0178."
  },
  {
    "timestamp": "1:05:08",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.32392857142857,
    "confidence_avg": 0.8921496598639455,
    "content": "Die h\u00c3\u00b6chste Niederlage im Pokal der Bayern gab es im Viertelfinal R\u00c3\u00bcckspiel der Saison 1971, 72 gegen den Erste FC K\u00c3\u00b6ln damals verloren die Bayern 15 nach einem 30 Erfolg im Hinspiel im \u00c3\u00bcbrigen h\u00c3\u00b6chste Pflichtspiel Niederlage der Bayern 107 Und noch sind wir ja nicht durch,"
  },
  {
    "timestamp": "1:05:53",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 72.51599999999999,
    "confidence_avg": 0.8021052631578949,
    "content": "die glauben auch, glaube ich gar nicht, was sie da bis zum jetzigen Zeitpunkt gesehen haben."
  },
  {
    "timestamp": "1:06:03",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.74428571428571,
    "confidence_avg": 0.8313809523809523,
    "content": "Zu solchen Spielen geh\u00c3\u00b6ren zwei Mannschaften dazu die Bayern, die rar jetzt hier zumindest durch Lewandowski die Chance haben."
  },
  {
    "timestamp": "1:06:09",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 89.15297297297298,
    "confidence_avg": 0.8383731343283581,
    "content": "Sommer aber mit einer guten Reaktion die Bayern, die komplett neben sich stehen, allen voran kaum zwei K\u00c3\u00a4mpfe gewinnen, viele Leichtsinnsfehler machen, wenig nach vorne zustande bringen und auf der anderen Seite eine Fohlenelf, die genau das und zwar in jedem Detail, exzellent bestraft scheint zumindest so zu sein, dass den Spielern das wom\u00c3\u00b6glich historische Ausma\u00c3\u0178 durchaus bewusst ist."
  },
  {
    "timestamp": "1:06:46",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 86.18599999999999,
    "confidence_avg": 0.7598695652173915,
    "content": "Sommer noch dran gewesen, im \u00c3\u00bcbrigen mit den Fingerspitzen Fair von Jan Sommer, der das auch Tobias Stiller gesagt hat."
  },
  {
    "timestamp": "1:06:57",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 74.68833333333333,
    "confidence_avg": 0.8864166666666665,
    "content": "Also so eine Schmach m\u00c3\u00b6chten sich die Spieler verst\u00c3\u00a4ndlicherweise nicht geben,"
  },
  {
    "timestamp": "1:07:21",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.74870967741936,
    "confidence_avg": 0.8748095238095236,
    "content": "aber f\u00c3\u00bcr ein Weiterkommen fast schon zu sp\u00c3\u00a4t, selbst wenn jetzt ein Tor viele f\u00c3\u00bcnf Tore in noch 30 Minuten aufzuholen ein Husarenritt f\u00c3\u00bcr die Bayern, insbesondere an einem Tag, an dem wenig zusammenl\u00c3\u00a4uft, aber zu sicher sollten sich die Gladbacher auch nicht sein, denn man merkte es St\u00c3\u00bcck f\u00c3\u00bcr St\u00c3\u00bcck wurden die Angriffe der Bayern gef\u00c3\u00a4hrlicher."
  },
  {
    "timestamp": "1:07:51",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 87.87142857142855,
    "confidence_avg": 0.7372647058823529,
    "content": "S\u00c3\u00b6lle, Sane Dorea scheint sich da verletzt zu haben, hat sich da jetzt raus gerobbt, um hinten einerseits behandelt werden zu k\u00c3\u00b6nnen, andererseits um den Angriff nicht zu gef\u00c3\u00a4hrden."
  },
  {
    "timestamp": "1:08:11",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 59.14000000000001,
    "confidence_avg": 0.5843333333333334,
    "content": "Gnaby und Sommer"
  },
  {
    "timestamp": "1:08:18",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.694,
    "confidence_avg": 0.7386875,
    "content": "Partie muss im \u00c3\u00bcbrigen nicht unterbrochen werden, weil Goretzka eben au\u00c3\u0178erhalb des Spielfelds liegt."
  },
  {
    "timestamp": "1:08:28",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 81.43,
    "confidence_avg": 0.27366666666666667,
    "content": "Aus der Arbeit"
  },
  {
    "timestamp": "1:08:48",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 88.3057142857143,
    "confidence_avg": 0.7655555555555557,
    "content": "Co Hofmann gut abgelegt Das fand ich unwichtig."
  },
  {
    "timestamp": "1:08:56",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.665,
    "confidence_avg": 0.8930833333333332,
    "content": "Auch einen sechsten Treffer kann man in dieser Partie nicht ausschlie\u00c3\u0178en."
  },
  {
    "timestamp": "1:08:59",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.18666666666667,
    "confidence_avg": 0.9495,
    "content": "Hofmann abseits"
  },
  {
    "timestamp": "1:09:11",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 29.926666666666666,
    "confidence_avg": 0.73875,
    "content": "Bayern weiterhin den Unterzahlen"
  },
  {
    "timestamp": "1:09:42",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.013,
    "confidence_avg": 0.7492499999999999,
    "content": "Cone immer an spielbereit ManU cone \u00c3\u00a4hnliches geht f\u00c3\u00bcr Jonas Hofmann gut gespielt, dieser Ball raus auf die rechte Seite Sally, Der tiefe Lauf von Ginter erm\u00c3\u00b6glicht Sally dann ja, hier den Platz zu suchen, aber Kimmig dazwischen gewesen."
  },
  {
    "timestamp": "1:10:01",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.52,
    "confidence_avg": 0.975,
    "content": "M\u00c3\u00bcller"
  },
  {
    "timestamp": "1:10:07",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 45.035,
    "confidence_avg": 0.5025,
    "content": "wieder danke, mich"
  },
  {
    "timestamp": "1:10:15",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 59.75333333333333,
    "confidence_avg": 0.48475,
    "content": "clever abgelaufen von Benin"
  },
  {
    "timestamp": "1:10:36",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 80.14555555555556,
    "confidence_avg": 0.8112499999999999,
    "content": "und SSO steht drau\u00c3\u0178en bereit wird kommen f\u00c3\u00bcr den verletzten Leon Goretzka"
  },
  {
    "timestamp": "1:10:50",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 77.61375,
    "confidence_avg": 0.94605,
    "content": "und zwar jetzt Bayern damit wieder vollz\u00c3\u00a4hlig in seiner letzten vorerst letzten DFB Pokalpartie mittlerweile spielt er ja in Lyon"
  },
  {
    "timestamp": "1:11:15",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.22937499999998,
    "confidence_avg": 0.8516666666666666,
    "content": "und bei Goretzka war die Verletzung zumindest in dem Moment nicht so schlimm, fehlte zwar in der Woche drauf gegen Union Berlin, kam dann aber eine Woche sp\u00c3\u00a4ter gegen Freiburg in der Bundesliga wieder zum Einsatz."
  },
  {
    "timestamp": "1:12:25",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 67.81333333333333,
    "confidence_avg": 0.452,
    "content": "Zagaria Ja"
  },
  {
    "timestamp": "1:13:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.50750000000001,
    "confidence_avg": 0.809,
    "content": "zweite Wechsel bei den Bayern beziehungsweise."
  },
  {
    "timestamp": "1:13:25",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.42142857142858,
    "confidence_avg": 0.7503333333333333,
    "content": "Der Dritte macht sich bereit Stanisic kommt rein."
  },
  {
    "timestamp": "1:13:31",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.23666666666668,
    "confidence_avg": 0.562,
    "content": "Und zwar f\u00c3\u00bcr Sergei."
  },
  {
    "timestamp": "1:13:35",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.34777777777778,
    "confidence_avg": 0.9070000000000003,
    "content": "Damit hinten wieder die Umstellung auf eine klassische Viererkette und das Wechsel Kontingent ersch\u00c3\u00b6pft"
  },
  {
    "timestamp": "1:13:59",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 85.88,
    "confidence_avg": 0.981,
    "content": "f\u00c3\u00bcr mich"
  },
  {
    "timestamp": "1:14:05",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 84.06379310344828,
    "confidence_avg": 0.7608947368421052,
    "content": "gut abgelegt stindel fehlten dann aber doch so 23 km h, um da noch heranzukommen Stanisic also jetzt als rechter Verteidiger Pawa r\u00c3\u00bcckt in die Innenverteidigung und er na ist nun auf der linken Seite, da es, wer sich bei der WM jetzt so schwer verletzt hat, gute Besserung an dieser Stelle."
  },
  {
    "timestamp": "1:14:35",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.08500000000001,
    "confidence_avg": 0.781,
    "content": "Chance f\u00c3\u00bcr Stanisic"
  },
  {
    "timestamp": "1:14:48",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 82.40285714285713,
    "confidence_avg": 0.8634444444444446,
    "content": "Der neue Mann gleich mit seiner ersten wirklich nennenswerten Aktion Josip Wechsel jetzt auch bei Borussia M\u00c3\u00b6nchengladbach."
  },
  {
    "timestamp": "1:15:02",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.45500000000001,
    "confidence_avg": 0.5471578947368421,
    "content": "Patrick Herrmann, der genauso wie A am Pley neu mit reinkommt, st\u00c3\u00a4ndig, geht daf\u00c3\u00bcr runter."
  },
  {
    "timestamp": "1:15:10",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.52909090909091,
    "confidence_avg": 0.7649142857142857,
    "content": "Genauso wie Sally Hermann, ein klassischer Einwechselspieler, sollen noch mal neue Power f\u00c3\u00bcr die Schlussminuten auf der rechten Seite bringen und Player f\u00c3\u00bcr zus\u00c3\u00a4tzliche Entlastung der Defensive bei bestimmten Konter Aktionen sorgen."
  },
  {
    "timestamp": "1:15:33",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 91.054,
    "confidence_avg": 0.8070625,
    "content": "Er h\u00c3\u00a4tte wahrscheinlich auch nicht gedacht, dass er beim Stand von 50 eingewechselt wird."
  },
  {
    "timestamp": "1:15:37",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 45.545,
    "confidence_avg": 0.58,
    "content": "Anders Amir"
  },
  {
    "timestamp": "1:15:43",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 44.7725,
    "confidence_avg": 0.8483,
    "content": "Gute Leistung heute auch von Sally auf der rechten Seite"
  },
  {
    "timestamp": "1:16:05",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 59.60999999999999,
    "confidence_avg": 0.72475,
    "content": "21 Minuten noch."
  },
  {
    "timestamp": "1:16:07",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 89.74909090909091,
    "confidence_avg": 0.8404047619047619,
    "content": "Und die Hoffnungen der Bayern nach dem 03 Halbzeit R\u00c3\u00bcckstand sich hier im zweiten Durchgang noch mal wieder richtig zur\u00c3\u00bcckzumelden."
  },
  {
    "timestamp": "1:16:18",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 87.7242857142857,
    "confidence_avg": 0.8579230769230768,
    "content": "Die waren zu diesem Zeitpunkt im im Grunde genommen schon wieder weg."
  },
  {
    "timestamp": "1:16:25",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.27384615384616,
    "confidence_avg": 0.8671304347826087,
    "content": "Jetzt ging es einzig und allein nur noch darum, eine Blamage zu verhindern und das Ergebnis hinten raus korrigieren zu k\u00c3\u00b6nnen."
  },
  {
    "timestamp": "1:16:37",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.396,
    "confidence_avg": 0.9243888888888888,
    "content": "Wirkliche Chancen auf ein Weiterkommen bei f\u00c3\u00bcnf Toren R\u00c3\u00bcckstand einer souver\u00c3\u00a4nen Gladbacher Mannschaft und das in M\u00c3\u00b6nchengladbach."
  },
  {
    "timestamp": "1:16:47",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 45.55,
    "confidence_avg": 0.896,
    "content": "Im Prinzip un m\u00c3\u00b6glich"
  },
  {
    "timestamp": "1:16:54",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 76.551,
    "confidence_avg": 0.4256666666666667,
    "content": "Netz tun, so M\u00c3\u00bcller."
  },
  {
    "timestamp": "1:17:03",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 86.58625,
    "confidence_avg": 0.7914761904761904,
    "content": "Gutes Auge f\u00c3\u00bcr Lewandowski nimmts komma mit sch\u00c3\u00b6n abgelegt so platzierter Schuss, aber fast schon sinnbildlich f\u00c3\u00bcr diese Partie."
  },
  {
    "timestamp": "1:17:23",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 67.19,
    "confidence_avg": 0.6978,
    "content": "Selbst das, was klappen k\u00c3\u00b6nnte, klappt nicht."
  },
  {
    "timestamp": "1:17:27",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.38222222222224,
    "confidence_avg": 0.7990434782608694,
    "content": "M\u00c3\u00bcller, der im Abseits den Schuss von Kimmich blockt, weil er eigentlich den Ball nur aus dem Weg gehen m\u00c3\u00b6chte,"
  },
  {
    "timestamp": "1:18:33",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 45.78,
    "confidence_avg": 0.766,
    "content": "dabei kommt"
  },
  {
    "timestamp": "1:19:08",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 88.396,
    "confidence_avg": 0.8417142857142859,
    "content": "und auch Neuhaus und Tyrann stehen unmittelbar vor der Einwechslung aber zun\u00c3\u00a4chst gibt's den Eckball Hofmann und die Kopfballchance durch den"
  },
  {
    "timestamp": "1:19:27",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 76.51266666666668,
    "confidence_avg": 0.7134736842105263,
    "content": "Embolo geht, Doppelpack erzielt und Hofmann verl\u00c3\u00a4sst den Platz \u00c3\u0153berragende Vorstellungen von beiden, ein hochverdienter Applaus,"
  },
  {
    "timestamp": "1:20:11",
    "sentiment": "POSITIVE",
    "loudness_avg": 87.90090909090908,
    "confidence_avg": 0.7917555555555555,
    "content": "also Applaus, den sie sich, den sie sich absolut verdient haben, f\u00c3\u00bcr Neuhaus und Tyrannen, auch noch mal die Chance, diese Partie zu genie\u00c3\u0178en und f\u00c3\u00bcr die Bayern weiterhin die Herausforderung, die h\u00c3\u00b6chste Pokalniederlage aller Zeiten zu verhindern."
  },
  {
    "timestamp": "1:20:32",
    "sentiment": "NEGATIVE",
    "loudness_avg": 88.39066666666668,
    "confidence_avg": 0.8491612903225805,
    "content": "Ein Tor, und man h\u00c3\u00a4tte zumindest nicht mehr das Alleinstellungsmerkmal mit dem heutigen Tag, wie schon erw\u00c3\u00a4hnt Ende der 70 er gab es auch schon mal 115 Niederlage."
  },
  {
    "timestamp": "1:21:08",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 84.07722222222223,
    "confidence_avg": 0.8754512195121948,
    "content": "Ja und die Chancen sind da Chancen im zweiten Durchgang in der 75 bereits deutlich besser als alles, was es im ersten Spielabschnitt gab M\u00c3\u00bcller in diesem Fall aber auch zu zentral f\u00c3\u00bcr einen Spitzen Torh\u00c3\u00bcter wie im Sommer."
  },
  {
    "timestamp": "1:21:26",
    "sentiment": "MIXED",
    "loudness_avg": 89.97,
    "confidence_avg": 0.9924,
    "content": "Nicht die ganz gro\u00c3\u0178e Herausforderung"
  },
  {
    "timestamp": "1:21:55",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 59.49333333333334,
    "confidence_avg": 0.753,
    "content": "Herrmann Na kommt nicht durch."
  },
  {
    "timestamp": "1:22:22",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 90.08166666666666,
    "confidence_avg": 0.8044999999999999,
    "content": "M\u00c3\u00b6nchengladbach sollte sowas wie ein Angstgegner f\u00c3\u00bcr die Bayern in dieser Saison sein."
  },
  {
    "timestamp": "1:22:27",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 89.18315789473684,
    "confidence_avg": 0.832490476190476,
    "content": "Nicht nur das heutige Spiel, sondern auch der Bundesligaauftakt fand ja gegen die Fohlen 11 statt, da gabs im August lediglich 111 Sane hatte die Partie erst in der 83 ausgleichen k\u00c3\u00b6nnen."
  },
  {
    "timestamp": "1:22:45",
    "sentiment": "NEUTRAL",
    "loudness_avg": 87.02076923076925,
    "confidence_avg": 0.8700666666666667,
    "content": "Nach dem Tyrannen das Spiel in der das Spiel deutlich vorher bereits hat er\u00c3\u00b6ffnen k\u00c3\u00b6nnen"
  }
]